《光榮飲食》發帖違反Facebook 《社群守則》

我哋香港人又有受過尊重咩？又感受到自在咩？
遲早光榮個page都無埋，唔通我又會驚咩🤦🏻‍♂️

source 《光榮飲食》page

咩事

知咩事了

手足幫幫手推正經post

咩相黎

豬扒飯囉豬閪

facebook ceo 死全家

Facebook 自我審查， 奶共係人所共知

班admin好似中國人？見人facebook提過，剷片禁你言成日發生

fb香港公司多支那人